f(x)爆時隔3年「以4人完全體登台」！ SM官宣照讓粉絲哭了

韓團f(x)在2016年舉辦首次單獨演唱會後，成員Victoria（宋茜）、Krystal（鄭秀晶）、Amber（劉逸雲）、Luna（朴善英）就沒有再以4人完全體站上舞台，如今在所屬經紀公司SM娛樂公布的海報中，讓粉絲看見了一絲希望！

▲f(x)有望時隔3年再次同台。（圖／翻攝自f(x)臉書）

SM娛樂日前公開今年8月將在東京巨蛋舉辦的《SMTOWN LIVE》海報，旗下歌手齊參與讓粉絲期待不已，其中最引人注目的就是上面f(x)的照片，因為上次的杜拜場次只有Luna和Amber會表演，因此海報也只有她們的身影，但在這次海報中卻是f(x)的4人完全體合照，讓MeU（미유，官方粉絲名稱）興奮不已，就連韓媒也特地報導海報上的照片是4人的消息。

▲SMTOWN日本官網公開的海報有f(x)完全體合照。（圖／翻攝自SMTOWN JAPAN官網）

事實上，f(x)在2015年成員Sulli退出後，以團體身分和名義推出歌曲《4 Walls》打歌，接著舉辦了出道後第一場單獨售票演唱會，3天共吸引了近9000名粉絲共襄盛舉，只是在這之後她們就以SOLO活動為主，f(x)在日本的官方網站也在日前宣布5月底時將終止服務的消息，現在擁有這一絲希望讓粉絲都期待不已。

好鍾意f(x) d歌

炒飯amber

夏天要有HOT SUMMER

好痴線

10週年comeback係咪在望

咪癲啦，死基佬

亡fx者雪梨也

好撚憎隻癲雞

最怕佢最後合體順手宣布解散

RV誕生算唔算係f(x)收皮嘅主因

佢而家cb你先驚

v媽仲記唔記得點講韓文

水晶的dancer，唔緊要

好撚低汁

第二代女團得返BEg 少時 f(x) After School ,全部名存實亡仲衰過解散
如果今次係最後一次合體跟著解散，我反而支持
早早解散好過無了期等待啦！

返大陸搵錢好過

哭左...

隔幾年又合體cap下水

到時一團一團合體cap水

諗起2NE1 MAMA齊人表演 結果......